中銀開戶唔洗錢, 我星期一去排隊第一個去開戶

但係窮, 只可以放到10蚊,
希望唔好扣我手續費

有冇人一齊?

戶口開完之後一蚊都唔放得唔得？

開完拎返晒啲錢出嚟

想

開完再排隊拎返晒d錢loop

邊10個人偷偷留下負評?

於開戶後三個月內結清賬戶 每個賬戶港幣200元

服務月費 港幣儲蓄賬戶和港幣往來賬戶每月綜合平均結餘低於港幣5,000元 每月港幣60元1

8月起取消個人戶口最低結餘收費